點解一定要聚埋一齊，點解唔繼續遍地開花

係咁叫人10月6聚係一處遊行

就算畀你叫到700萬人塞爆港島或九龍又點？
政府有理過香港人咩？

你地係咪覺得連日黎既遍地開花好撚失敗？

點解一定要全部人聚埋一齊？

點解唔繼續遍地開花？

你地究竟想點

快閃行動，遍地開花

民陣我屌你老母呀

泛民我屌你老母呀

左膠仆街含家產

分化 BLOCKED

答我呀你班仆街，係咁吹雞，理據呢？

做俾美國睇啊

無錯
唔好再拎個遊行人數打飛機
依家個政府擺到明就係唔理你有幾多人
而且你遊行又做唔到乜野
只會引晒所有人喺同一個地方
危害左大家嘅安全

泛民做唔到大台，就係背後搞埋啲咁既小動作，你老味

18區遍地開花全世界睇到曬呀

垃圾泛民到今日都仍然想過大佬癮

民陣我屌你老母，入黎解釋呀

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

泛民唔撚係以為03年對付老董個招今日仲有效咩？

泛民成班垃圾智將

講你地個plan 黎聽下啦喂

300 萬人塞爆港島或九龍，跟住呢？

泛民有成個plan 說服到我既，聽日我個小組就聽你指揮

請問智將，唔通300 百萬人塞死一個地方就無你以上所講既問題？

泛民左膠我屌你老母，亡我革命之心不死

雨傘畀你成功左，但呢場革命你唔洗旨意

人少 ，大家叫完口號 ，唱完歌
做晒和理非想做既野 ，就起行
攪完 黑警先岩岩上完裝 來攪清楚位置
都散水

幾十萬人出來 ，攪兩攪又遲到 又拖延
人又多 到有行動 黑警都準備好晒

垃圾民陣，淨識搞遊行搞音響

洗親都幾十萬去做埋啲低效能既野

不如你地學下去組織一場快閃行動啦，唔洗幾十萬咖

泛民知唔知咩叫勢如破竹呀？

你地睇下十月一到依家幾咁成功

但你地就一直想破壞佢，我明，因為功勞唔係你地度！

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

塞爆一個地方唔係俾政府睇 係俾國際睇